ONE PIECE 海賊王 861 中文

鼠繪

個人

山治成家都係演技派

電話load唔到

山治個樣出哂事

奶硬

下期休刊

尾田畫公仔畫出腸了

留名

依集真心零進度

嗰標題 演技派
今鋪睇怕兇多吉少

睇下佢個死人樣

無睇先問今集進度

屌。。。

見你咁可愛算啦畀你呃啦

山治會唔會kiss埋先？

出事了 ，山治一定控制唔住自己

A0毒男係咁上下架啦,大家體諒下

個仆街樣

Lm

貝吉以為佢演技有咁勁

個計劃又山治又玉手箱搞事
一定大濟

個死樣

無知一問，點解話成家都演技派

今集幾搞笑

布琳同山治
一個真心膠左 一個真係好演技

覺得布琳係好人

感覺甚平比人換咗記憶
落安眠藥搞到草帽訓哂

布琳會唔會雙重人格

敵人仲唔夠多???

甚平一向都係俠義角色

召喚戰車

山治噴曬血不醒人事
布琳咪可以睇+改佢記憶?!

成集最尾個句最好笑

山治似係暈左 呢個假既

休刊

使唔使重調咁多次三眼妹嘅黑暗面

沉了

戲劇大師

甚平形象同路飛佢地班人好似格格不入咁 ,

btw, 其實甚平咁耐以嚟有無笑過

你睇下條友個id名先啦

之前幾集好緊張
今集又反高潮零進度

呢集究竟咩撚野
但3治似比人換左記憶？

一次 係652

屌 真係照抄game of thrones 人地叫red wedding，佢就叫血染婚禮

山治比人剪左片

傑爾馬66係世界政府既戰爭代理人 係黎做低BIGMOM的 但BIGMOM完全唔知
而且覺得政府唔會挑四皇機既 事實係政府係激進派(赤犬派)當道 今非昔比了 借助非加盟國-傑爾馬66既力量打BIGMOM 既有效亦唔洗上身 防止其他大粒佬對政府起鋼

係咪山治沉哂船
城堡佬以為佢扮沉

豹無訓

快撚D打啦

卡彭真心膠

邊係抄

1. GOT係單方面埋伏，宜家講緊係三個陣營各懷鬼胎，大媽一個，貝吉路飛一個，世界政府一個（相信係同文斯莫克有聯繫），最後鹿死誰手都未知。

2. GOT red wedding 其中一點最重要既係Stark反口唔結婚娶左另一個真心鍾意既女人招致殺人之禍，宜家完全唔係個回事。

有改所以無抄

不如有爭家產劇情你就話抄啦

屌你老母個西 要拖幾撚多話呀仆街尾田on9當有趣

講山治咪算
係都要插多段話路飛佢地要訓覺做乜鳩

漫畫有hint定係合理推斷?
每次都好快掃過好似miss左好多details

咁你講撚哂喇 根本就係抄咗婚禮大開殺戒個橋你仲要死撐 海賊廚既質素真係

咪就係抄就抄啦
火影就唔同啦
Hunter抄佢，緋紅之眼擺明抄寫輪眼啦

屌 想引戰叉開話題

無睇成兩年追到live
睇佢拖真係好素吊癮

屌你老母，今集除左斬道門落嚟同山治沉船之外仲講咗啲咩

話係抄襲其中一個最重要既元素係相似程度，你拎一個有可能發生既情節黎話係抄襲。我講既係「有可能」因為你話會大開殺戒依個情節都未發生。我都覺得係宜家人人都有準備既情況係唔會發生。咁你就話人係抄襲會唔會武斷呢？

一開咗波無得停
依家咪hea住先囉

美國個總統雕像山都係抄火影雕像山
火影世界第一！領先世界60年！

草帽團又整傻一個

屌你up乜柒，有提及到呢個concept都好明顯係抄襲喇 仲要大半年既劇情都係圍繞住呢件事

屌 火影世界第一

不服來辯

屌你up乜柒 有提過你老母都有屌過你老母啦咁

都費事同海賊廚嘈 成班傻閪都唔講道理

屌你老母 屌撚住走咁撚肉酸

我相信海賊王唔係第一套用海賊做concept既漫畫/小說/電影
其實海賊王由頭到尾都係用海賊呢個concept改下野，都算抄得幾無恥

布琳應該冇改山治失憶
布琳一直以為山治中計 唔會冇啦啦睇佢記憶
又唔似零玖咁 同佢自爆哂就話幫佢洗腦姐

山治個衰樣
應該純粹係大戰前同休刊前笑下舒緩下氣氛
順便睇貝基真心膠

俾讀者知佢地回緊體
一陣準備大戰

咁都揾到

尾田不嬲都集天下之大成，用自己手法去演繹返佢收集返黎既題材，真心覺得係正
佢係參考個concept 但入面既情節會有所改動，如路飛突入

救撚命，咁都有得嘈
要專登屌op既乜柒都可以屌架啦

痴撚線，血染婚禮呢D普遍野，好多戲，好多小說都有，咁都話抄got又乜又柒

正是 每話都有人講拖家啦，有人話柒
出面其實都有個吊海賊post幾百個正評，咪係果度發表理論

個人關心點始終係二仔到
屌你長子長女都咁撚柒,個二仔咁撚型
好想二仔倒戈打Big Mom

打未呀

已經分唔清係真膠定假膠

真膠：戰車出左名鳩up自創劇情
假膠：屌你老母

人地got好撚勁架
全世界都係抄佢
血染婚禮百幾年前d小說都玩緊啦屌

唔講有休息一陣又俾人屌唔合理又主角威能無限體力架啦

其實路飛隻手唔係比人斬傷左既咩 咁快好番

其實一堆咩水果糖果點出黎同人襯
人地海軍又光又熔岩
白鬍就地震不死鳥小鑽
你就餅乾雪糕

big mom終於展示霸王色霸氣
其實霸王色既然可以遺傳(參考卡普對於路飛展示霸王色既反應)
咁big mon啲仔女咪個個都有霸王色霸氣?

大家覺唔覺修女好似女兒島個阿婆

係

op d女角得四款樣
阿婆
美女
少女
醜女

現實唔係咩

伏筆

我要打飛你

多種港女

應該係可以遺傳但唔一定遺傳到

就咁「虎父無犬子」果類野咋wa

成日話抄got真係好煩
不如話埋玉手箱抄浦島太郎
大老母舊雲同太陽抄北風與太陽
蛋蛋男爵抄humpty dumpty
阿拉丁抄阿拉丁

屌睇尾田點寫既姐
線都可以好屈啦

講鑽石咪又係俾明哥玩
餅乾就擋到四檔
最尾都係睇邊個霸氣硬既

白星,女帝d兄弟娣妹又係好撚柒

agger
煩到仆街

女帝個細妹後生個陣都好正架
係仆街尾田畫到佢而家變左肥婆

點解個修女個鼻咁似賣傘比落雷島果個呀婆

其實啲人好奇怪，如果唔鍾意套作品，放棄唔睇咪得囉。
又唔鍾意又要睇又要屌，咁樣做完全係浪費自己嘅時間。

修女？

big mom手下得兩個係正常人樣

呢個似D

重睇啦你

似喎

山治呀

玉手箱到底有乜撚

變年輕？炸彈？神级惡魔果實？

唔係炸彈黎咩

one piece

炸彈 之前回春藥，俾啲契弟魚人食哂
之後魚人王放炸彈藥去諗住炸鳩班小偷，但路飛個仆街以為係寶藏送左俾大媽

原來係路飛個仆街

第一次見原來真係有人會屌住走～

巴打你第一日睇op post la肯定
放心你無miss details
條友出哂名思覺失調幻想左好多劇情出黎
就黎ff埋自己就係海賊王
下次見到佢直接ignore就得

又幾時講過係遺傳
點解d人咁鍾意ff d concept出黎

GOT +戰車+ 凱薩
連登 OP post 3寶

其實施撒整d氣體出來咩都搞得掂啦

不准你侮辱戰車
戰車只係中左無限月讀

好驚大家又炒車

戰車思想前衛而大膽
尾田都跟唔上

仲有明哥終於走甩咗

op又唔係俾弱智仔睇既
洗唔洗畫公仔畫出腸呀?
根據前文後理都推到出黎喇

sor 好少跟OP post
爭d信左個on9仔

我係高登個陣都同你一樣

咁都叫抄got
紅髮斷手係咪抄楊過啊

白鬍子抄kfc上校

城堡佬群埋路飛班人到,遲早實膠化

之前有條友post哂圖打哂長文話op抄got係咪就係佢？

長文係我打
仲有山治呢篇家族設定係抄侏儒

呢集笑左

屌 你講落又有啲似 山治＝侏儒（比家族其他人睇唔起），家姐＝Jamie Lannister

我POST左兩次有人屌，廢事再POST
簡化版：
1.同老豆關係
2.出世害死老母
3.作為家族之恥
4.家族沒落中
5.得一個哥哥（姐姐）有良心，但唔敢反
6.逃走果時有哥哥（姐姐）幫手
7.有得拋棄家族果時佢選擇幫手

我等緊呢篇完左再做對比，不過唔放上連登。
班盲忠一係就話個劇情老生常談，一係就繼續掩耳盜鈴
血色婚禮都常見果下我真係

未睇過GOT唔知
我純粹想屌柒別天神條on9

屌 你條撚樣真係心靈脆弱 係咪我之前出post踩海賊王踩著你條尾啊 一條亂吠既顛狗 返屋企食屎喇

屌 今個禮拜休刊

我唔死忠,純粹見你老母多人屌，排隊屌你老母姐

好撚刺激